其實美國係咪解鎖左日本條軍事鏈

我無記錯安倍係軍事撚黎
一直好想解鎖自衛隊
三菱個堆本來就係做武器起家
而家仲有做緊
美國係咁賣戰機俾日本 成百架F35
仲要準備批准升級埋準航母
俾日本係東南亞收割哂以前支那起緊既野
維尼頂唔頂得順大東亞共榮圈既力量

倒不如話支那推波助瀾下意外解鎖左日本條軍事鏈

軍事撚入黎講下解鎖左既日本會排第幾

加速主義好

重登兵器榜第一位

其實有d咩武器係made in japan ？

解鎖到咩地步先，宜家日本已經係世界前十軍力國家

3M 面罩

高達都就嚟整好

F-2戰鬥機,10式戰車等等

日本一打一都可能WIN到支那

有無槍係made in japan

出雲唔係已經入咗船廠改裝緊啦咩?

係

係咪發展高達

等緊高達出現

美國俾日本用攻擊型武器
又俾日本去東南亞國家投資呢樣個樣
又俾一齊南海軍演
其實差唔多99%解鎖哂

89式、64式etc

唔知我死之前睇唔睇到日本用高達打柒支那

MITSUBISHI重工同波音簽約,
可改良F15成為F15 日本版

中國有AT-AT

99%又太誇張，要知道日本宜家只用左gdp1%做軍費已經係世界軍費第五，完全解封無顧累的話支那就真係好撚驚

一打二都贏 比埋北韓比支那

驚閪咩
搵張摺被一野車埋去日本啲戰機咪得

一個完整既韓國同一個解封既日本，先係中國最大惡夢

太空坦克都話有啲機，整人型機械人除咗型應該冇乜用

佢有咁多自衛隊？

真係打仗嘅話，相信大型用腳行嘅人型機器都唔會出現

你都唔認真

計返近代戰績日本近乎無輸過
保守估計2-4

軍力又唔係只靠人多，如果係既北韓一早就世界第一啦

要擴充水面艦，日本神盾一但開戰要出海防彈道導彈 ，又要有taskforce南海援美 呢家唔多夠
不過日本潛艇去東海玩都應該夠玩

係贏硬 之前咪又係照樣屠殺支那

美國唔係一直睇住自己條狗咩
唔成軍都前十？

Pacific RIIIIIIIIIIIIIIIIMMMMMMMMMMMM
Jaaaaaaeeegggggggeeeeeeeerrrrr
WOOOOOOOOOOOOOOOOOW

日本最弱應該係戰意同人力？
所以守>攻

海軍世界第2

空軍就世界第3 美國以色列之後

陸軍就世界前十 俄佬之後

我軍事知識得半桶水
只係知支那軍力唔掂

F35都好似授權三菱整？

我始終覺得，美軍註日係防日本多過防中國。驚日本搶咗美國係東亞軍事主導地位。

日本自己用嘅F-35係本地製造

大把野未解鎖啦

戰前一埋艦母技術 戰機技術都唔夠資源又比美帝ban

如果解鎖左一個夠封曬成個東亞到東南亞

岩岩先話日本三菱造F35成本仲平過美國造，放手比日本自造F35已經好屈機

仲有出雲呢d準航空母艦，日本軍工根本亞洲領先

why not both

唔係話本地組裝太貴都係空接買咩

連登仔會唔會全部變哂犬養學富

明顯兩樣都有，日本既戰爭潛力係好驚人

頭5

宜家都已經差唔多，除中國南韓外，亞洲無對手

應該唔會開放到有遠洋作戰嘅能力
就算出雲改裝上f35都係防守性質多

叫就叫「護衛艦」
實際上係乜你知我知人人都知

下年睇下邊個笑邊個

以色列空軍世界前三?

以色列軍隊細而精，打周圍國家甚至係世界佔一席位都唔係問題，但排第二有D誇張

空軍第一 美國海軍 第二 美國空軍 第三 美國陸軍 第四 美國國民警衛隊

第一次見咁大部「護衛艦」

搞咁多都冇用，最直接係日本禁止出口所有軍工相關嘅零件比中國，連鋼材都唔出口比佢，已經打殘到解放軍
依家解放軍有好多零件都係問日本買

陸軍得直升機點樣第排第三?

大日本帝國復國啦

無核彈

已經有太空部隊
起緊創世紀啦

唔好太相信關鍵時刻, 成日都誇大

日本個編制係
士兵都要接受軍官訓練
真係打，可以即刻擴軍
正規軍升格軍官
後備軍升格正規
普通人入伍
好短時間就可以由十萬兵擴充到幾十萬

是撚但啦
第時佢出10萬噸級，有彈射係統都叫「護衛艦」咖啦。

其實可以當解鎖左
佢有一條係寫打同日本有聯繫既國家並影響日本本土安全既話佢都可以出手
所以其實解鎖左9成9

f3都係搵美國廠合作
個概念圖似似地f23

本身日本既潛艇技術就係世界一流
個螺旋槳打水會有氣泡，聲納會偵測到
得日本有技術整到係完全水下靜音
個一體成形鑄造技術好似去到第5級以上
勁過美國同德國

日本係冷戰時係防禦蘇聯既第一線，戰後係防範中國既第一線，加上周圍都係班岩岩獨立無幾耐國家，當時情況係就爆咁，有得唔強咩係咁既情況下，再講日本係世界強國，軍力強係理所當然，美國已經壓制過啦

佢係語氣誇張做個節目效果
但事實上真係解鎖緊

依家呢個時代似係打貿易，金融超限戰打到對方屎都冇得人食然後國民造反
著數過真係打熱戰

已封鎖會員 - 飛向太陽

獠零號條降落鋼索就係三菱製造

WW2 日本唔係手多打美國，大家都仲係日本人

?

四千幾架仲有運輸機 差唔多喇

唔係咁計架

佢唔打都無石油，一樣輸

100架F35

呢兩間都係

中國有生化種子

宇宙作戰隊

咁勁亞洲之光

Panasonic同日立都係

有無咁勁？
比人鎖左咁耐，我估好多技術都無哂？

現代科技未整到真o既高達
整到之前中國已經滅亡

有存落黎，日本既國防工業一向都有水準，政府都心知所以先超支都要整架f2同心神出黎，就係要保存自身既國防工業水準

其實佢地一路都有keep住整
仲keep到個實力 不過要升lv會被美國㩒住

但人民主流嘅戰意已經鎖同磨滅到殆盡
根本玩唔返以前咁

日本仔遲D 武器愈來愈多 會唔會出現番軍國主義 同美帝反面

所以海軍不嬲都係日本勁過中國
睇下釣魚台邊個控制都知邊個係勁啲果個啦

日本點解近年先好似扯得起咁
係因為奧巴馬果8年親中
釣魚台立場傾向中國，撳住日本
竹島問題又傾向南韓
軍事上撳住日本幾年
侵上台咪解綁

但本身日本個軍力係唔弱

可能性低

就禁睇日本呢套編制幾岩人口少GE國家
強制兵役服完之後就會係後備軍
要人就可以要好快pickup到
利申:真係咩都唔識

自己search下89式

本身架F15唔係已經叫F15-J?

最緊要係個美國總統係有心解佢綁
投多個奧巴馬咪又係收皮

日本一早60 70年代已經向東南亞國家道歉
之後再投資佈局
邊洗美國批准

豐和，最新應該係 20式，少少似 SCAR

完全解鎖亞洲國家應該無人夠佢地打

100%解鎖都無用
依家日本人勁反戰同厭戰

要修憲先，日本都有左膠反修憲擴自衛權

而家日本有97～98%原材料係要經南海同台海

基本上支那攻台或者封南海，日本都係無得出兵幫拖

佢唔like你掛

應該唔得，
依家日本男多數宅男，又岀生率低，又唔太願參軍，冇咗以前軍國主義特色～

講水底應該全世界得美國勁過日本
法國唔知係咪差唔多

問題日本都係防守為主，冇海軍陸戰隊始終難d進攻，得1個水陸機動團可以搶灘

陸自兵力同裝甲部隊不足

空自四代機同台灣差唔多數量，但係要巡既地方多幾倍，機齡又普遍老台灣十年（戰力差唔多但係保養麻煩）

海自冇核潛航母又仲大改緊，應該唔係英軍對手

當然日本軍費佔GDP比例係少過1%（北約要求係2%，但係冷戰後堆歐豬已經集體放棄，得英法維持下），可想而知日本軍費解禁會幾變態

打 99%會輸比美國 1%勝算
唔打 1000%變咗蘇聯領地

日本唯一問題係有兵器但唔夠人操作

咁都可以得罪到佢，定要講埋出黎封鎖我

最強さん

香港皇軍vs 日本皇軍

空自嘅F-15J第一代由八零年岀廠已有四十歲。雖然戰機壽命可延長。但睇住對家蘇聯由米格25,米格29,米格31,蘇27,蘇30,蘇35，但自己仲係F-15都咪話唔悲哀

係政治壓力呀

宇宙戰艦大和號

係再升級新的任務電腦同雷達

唔係有武漢肺炎安倍而家等緊修憲啦
假設真係比佢修到憲都無人肯當兵

日本岀生率超低，2019年全國得63萬嬰兒岀生，日本厚生勞動省已警告情況持續日本會有滅絕風險

MXY-7
轟呀 ！

二戰時期日本已經有既野，中國有邊樣做到?

三菱重工終於出山啦
F35B加出雲號航母戰鬥群
等六代戰機三菱做組裝維修

少子化已經食得屎
最慘佢少子化得黎D人又無慾無求果下慘
咩都唔想做

飛機技術一直都唔錯，解禁左日本設計既戰鬥機不得了

ching 識玩

日本西進 深入打打唔到去內陸
但同時 支那都無可能係九洲登陸

唔係小李飛刀咩？

唔講航電講DOG FIGHT
大陸D飛機 都唔係F15對手

日本男多數宅男+啃老族（靠父母供養）

自民黨班人祖上全部係日本貴族同軍政界猛人

比戰機日本係咪救波音

唔計政治問題淨係計能力嘅話
一解鎖軍事就可以直上核武器擁有國

用40年前嘅蘇聯技術喺度也文也武
用埋俄佬第四代引擎改良版都係咁唔穩定
4.5代扮乜春第五代

日本 F35 + 出雲號
根本已經係接近航母級數

佢講姐
F-2
AH-64
10式
每樣係日本造都係貴過買

應該唔得
而家架仔政治冷感

技術=無價

啦啦琳扔YF-23個設計圖俾日本仔整心神戰機啦

其實對華攻略同盟中，日本唔應該太著重軍事，避免地域性大戰。日本應該用佢真正強項，經濟去打擊中國，搶中國生意工程。

軍事挑釁應該留俾台美，不過睇死最後中國都會無撚頭鳩自己挑釁埋日韓

巴打

呢個係美系既驕傲喎

原廠keep住研發有得中期升級，料又充足唔會變孤兒，玩俄系個啲廿年買一次新機要重新適應，廿年又要買一次新機重新適應，仲要未必有中期升級。

日本最大問題係敵人突然由蘇聯百萬大軍入侵北海道變做中國東海海空挑釁，沖繩方向計埋美軍都兵力嚴重不足，唔係ROCAF頂住，西南方向完全係中門大開

德國二戰前咪咁 裁軍留底全部都係軍官級 新血又係軍事訓練 未打完之前擴軍 之後就開拖了

Dutch East Indies 唔係有石油咩
如果唔係今日隔離Brunei 就唔會咁有米啦 Shell亦都係靠呢兩個地方先咁風生水起

先係可能win 直頭同甲午戰爭一樣完美屌打啦

日本可以自己生產 F-35

美國已經救波音救到出曬面

習驚覺 個名幾好聽

原來又變返自己生產

支那d奸15完全無機會同f15打dog fight
f35 lock你再lihk16比f15你見都見唔到已經死咗

就係要呢d

整隻高達過下癮

美日太平洋聯合軍演
水陸機動團
宇宙作戰隊
宮古島飛彈部隊
出雲級升級
新購105架F-35
新購17架V-22
新購3架KC-46聯合任務加機
98架F-15JSI 日本超級攔截機
F-3(美日研發6代戰機)
豐和20式突擊步槍
16式MCV

日本呢幾年國際地位提升咗唔少

高達

要計國民警衛隊堆F22都贏咗陸軍先

日本大東亞共榮圈

陸軍無可能上榜

佢打中日戰爭比美國警告

接管法屬印度支那就比美國石油禁運

你估佢當美國冇到咁入侵東南亞會有咩後果？

實力完好無缺既Pacific Fleet隨時快過正史收日本皮

日本當時堆軍政精英就係預咗美國隨時會干預先玩偷襲

每樣嘢都有個價

山本五十六親美派
曾預計日本一定不敵美國會輸，但又要計劃偷襲珍珠港

唔係美國射核彈阻住晒，支那ww2一早俾日本食咗啦

之前又話同英國買嘅？

山本一夫真係我地偶像

仲有海自嘅11艘蒼龍級潛艇
4艘神盾金剛級驅逐艦
2艘愛宕級
2艘摩耶級

仲有武士精神個班日本仔真係好癲

但後生呢代就冇晒 過多十幾年仲係咁 老野收晒皮就會青黃不接

高達撚可唔可以收皮?
破壞曬正經討論

大和號二號

靈活既人型機器人又點睇先 小範圍戰場支援好有用喎

應該會開發咗人形機械士兵先
一個人帶成隊機械人出戰
有敵人就揾robot幫手打

佢呢啲叫唔徹底
其實如果要搏一鋪
咁就加一輪空襲成個夏威夷加中途島食晒佢
唔係就搏美國佬唔嚟住 雖然菲律賓係個計時炸彈 之後過一段時間都要嚟料

所以個俾我打個順序係
French Indochina 經 Siam 落 Malaya+Singapore+Dutch East Indies+Papua+New Guinea
等美國佬過嚟先打夏威夷(不過講到尾就係以佔領為必要條件 山本五十六 或者係南雲忠一 真係衰呢樣) 咁賓賓嗰邊就孤立無援 先咬再咬賓賓
跟住先打爆澳紐 (冇咗賓賓同夏威夷就冇珊湖海嘅敗仗啦) 再回頭打Burma+India 去切斷英國佬等佢哋幫唔到中國 咁就有多啲勝算

冇辦法，國內經濟危機需要戰爭擴張，陸軍堆少壯派又郁啲就「為國除害」，隔一排就政變劏幾個穩健派高官（唔係鴿派，係主張慢慢擴張𠾵），成個國家自己要往地獄衝刺冇人救到，山本如果力主唔打應該都係比啲少壯軍官當國賊咁劏

冇核彈同彈道導彈都單手打贏老解

好似依家港共咁，邊個唔瀨共就犯港國安法

因為無外銷做唔到規模經濟去壓低成本。

咁就唔好做/同人夾咗先生產啦

日本空自計過AH-64D自己生產原本單價係8000萬美元，點知到2007實際交付時係8000萬，如果計埋攞版權,生產線等其他成本要2億，差唔多一架F-22單價

要養本國產業，保護本國軍工研發同生產能力

自膠咗，原本計6000萬，實際8000萬

人咁大/大兩三倍嘅人型機械梗係有用高達咁大嘅就真係打仗實用性方面不大，淨係企到行到都要好難，完全係巨型靶

根本唔會去質疑美國空軍對比大陸 拍馬都追唔上

又想軍國主義復辟?
唔好掛
支持制裁禁運多過軍事競賽

咁咪好似印度 到你打仗 你點買人地嘅武器

所有嘢都有個價
冇嘢係無可取代

自己砌＝保養維修都可以本土化，唔駛下下靠美國，呢到先係真正價值。

英美德日都造到（奇怪俄佬都應該有點解中共唔同佢買。）

整完出返黎啦（其實係甲板升級做防火甲板。）

唔打入內陸喇 想黎多場中日戰爭咩
最多咪係啲地區衝突 再大型啲嘅中國根本打唔起
附近南韓 日本 菲律賓 關島 新加坡 泰國都有美軍基地 中日開戰你估美國會食花生咩 拿拿聲佈署喇

南韓根本唔係對手
中國人多疊夠
分別好大喎

豐和20係咩嚟㗎？

你估中共真係傻到信哂契哥咩
萬一賣條流野咪成部戰機衝落海 到時含撚都無味

索c機械獸

民意呢家野好睇個時勢嘅啫
美國人十年前都好鐘意中國人啦

冇可能
F-15J升級自己都搞唔掂要波音啦

淨係個software已經唔會俾source code你
所有嘢貴客自理
所有升級自己搞
會好過美國全套service?
淨係比較F-16同F-2嘅武器清單已經知

其實點解咁唔信美國？
唔信佢就唔好買佢嘢
同埋唔係得佢一個賣軍備
東家唔賣買西家
點朋友極都有人軍備買

日本而家大條道理CＯＮＶＥＲＴ 佢Ｄ 'DDH' 做CV

仲要日本係癲到除咗坦克+戰機指定係三菱重工外，其他戰艦潛艇係由兩間工業輪流生産，即潛艇由三菱重工+川崎重工同時生產，確保戰時可雙倍提升生產力而不受外來影響

有，airsoft

咁都要平衡生意架，下下三菱食曬咩（以前大和武藏兩隻都係唔同廠砌。）

生產線係戰場入面
不受外來影響？

台灣都行緊 不過佢地而家以募兵制為主
一般男性服役4個月然後轉後備役

ZGMF-X20A

如果完全解鎖所有軍工力量，日本即刻整返幾百粒核彈其實輕輕鬆鬆

火箭同深空太空船都整到，洲際彈道導彈都係輕輕鬆鬆

不過只係美國唔俾佢整，要佢用美國核保護傘咁解

獨自生產一樣有呢個問題

中國都有架自由高達

全部都外包 比中國造 咪好似依家岀事

日本因為重心唔係陸軍方面 自然就對國產槍冇咩需求
基本上import 都夠用 唔駛特登自己整

要重現軍國主義 就要從政制 教育 文化 傳媒落手 民權同地方權力被收歸中央 封鎖同審查資訊 不斷鼓吹愛國主義 禁絕異見 咁先有可能重建軍國主義

但好顯而家日本係冇可能 有嘅 得中國囉

部高達
是真的！

日本真係整緊

日本係二戰食左唔少水雷同潛艇苦頭
加上島國關係 重心一定係海軍 潛艇同反潛更加係俾隔離d國家逼出黎
佢冇得唔頂尖

以前架零式戰鬥機係二戰輕鬆屌打美國戰鬥機 然後橫掃亞洲 可想而知日本如果可以批准自行研發軍事武器 肯定即刻上5大

軍備緊係俾自己盟友

日本自衛隊步槍機槍手槍全部國產架喎

最多係買專利，但係都係自己生產架喎

戰、甲車同各式裝備差唔多全部都係國產架喎

你問日本有咩純進口裝備應該會難答啲

應該咁講
佢地冇咩有標誌性自煮燃發嘅陸軍野

佢地買license 自己生產係有
但係你好少見佢地自己發明

零式對住d老爺機咪好似好勁

後黎美軍一發力，已經收左皮

呢個只有南北美大陸先有可能不俾轟炸，兩大洋係天然屏障，加埋美國海軍同反彈導系統。

90 零坦克，貴到日本自己都用唔起。

74、90、10戰車
64、89步槍
16式機動戰車
91式單兵防空飛彈

係國內班左膠一直阻住安倍個 plan, 日軍升格一直都係為聯合美軍滅支舖路

再吹大啲啊，核潛艇都無架點排第二？ 反潛能力排第二我就信

睇黎我都係見識太少
不過我都係覺得日本陸軍除左反登陸同防空同單兵裝備之外

其他武器都係唔太等駛

雜總呢盤棋真係高

東條
山本

你明就好啦

中國人當年大躍進食樹皮食屎食人肉都唔會造反

今時唔同往日
中共多左江澤民呢派走資派
見識過外國野係唔會想重回計劃經濟
所以先有今日香港呢個管又死唔管又死嘅局面

其實如果真心想香港獨立，咁中國各省獨立就係最有利條件

不過喺連登講呢啲又俾人話支那人wfc

班軍佬打杖咪又係為利益
入左六眼已經脫亞入歐啦
仲搞大東亞共榮益你班落後契弟咩

我要現代化大和號，三聯裝激光主砲，核子動力

日本二戰果時就係因為引擎技術落後，所以零式結構強度咁低

日本陸自裝備出名性能一般，但係天價價錢

車輛載具仲要就埋啲對車輛尺寸載重量限制仲嚴格過香港運輸法既日本運輸法

關閪事
係機床呀

算啦好嗎？
好肉酸

美國空軍自己咪又係F-15
美國海軍得返F-18EF同F-35都未出聲啦

講水底係美國都勁唔過日本

日本有SSN同SSBN先講啦

一個月有核彈頭, ICBM本身就有(射衛星)
核潛艇1~2年搞掂
少子化都唔驚啦, 一艘 一百幾十個艇員
有ICBM核潛艇, 一百幾十個艇員, 有2~3艘芝麻, 朝鮮, 俄佬9縮都似
再加埋 幾艘攻擊型核潛艇, 戰時封鎖芝麻, 向俄佬方向封鎖俄佬又得, 爽死
玩埋aircraft carrier無敵

如果航母黎講，日本仔未有彈射技術，戰前嘅航母技術同而家美帝啲核動力彈射航母差好遠，作戰性能同寮寧號唔會差好遠

民主化左
應該唔會

核彈頭宜家應該就冇咩望架啦
美日又唔似其他流氓國家可以無視核不擴散條約

所有戰略物資都唔俾運去日本
遲早一定要打

不過依家既日本係民主國家，想發展軍事都唔易。

講明水底，你要ssbn 黎做乜
日本定位又唔係要遠洋作戰，用柴電既蒼龍夠晒照，無必要上核動力

巴鳩躝坦同北泡啲核彈真係on9都知邊個比

捆龍索已經解除，日本四首準航母 ，兩年之內 變正式航母， 並配搭F-35b戰機！ 日本十年之內，必成亞洲第一軍事強國！

日本仔解鎖左第一件事一定係研發人形機動兵器

日本果種寧為玉碎不作瓦全既大和魂仲喺唔喺度

軍國主義同武器無關

戰後乜都無哂啦，唔係三島由紀夫都唔會切腹

已經就嚟完工啦

取消咗兵役喇

步槍

今年先開始換嘅新嘢
同埋係日本自己研發

日本有核能研究 要做出黎有幾難

睇決戰中途島

片入面話當年日本海軍比美國海軍軍力強一倍有多

唔知真定假

一開始0080咁既樣就一定係啦 但如果個靈活度高啲就勁架啦 你唔可以因爲一開始佢廢就唔發展架嘛

戰機係高機動同快 但冇得停留原地（可以有左我唔知）

慢慢黎啦 希望下次轉生有得渣高達

冇得出口，數量又少，真係為咗養住班軍工企業

90式直頭大笑話，重金研發一部戰車，淨係比係北海道上路

蘇聯如果係本州西岸登陸一截斷南北交通線，陸自最精銳既戰車部隊就係北海道等死

100架F35 屌打前蘇聯都得

本身日本海軍巳經係亞洲第一，而家多100架F35 即係連空軍都係第一

戰車依家野無論皇軍同陸自都唔係強項

島國學人玩陸軍本身就ON9啦

唔關事，美國唔用核彈都照收日本皮
美國係唔明點解啲日本仔輸到仆街仲唔投降，先炸佢兩粒

由黑馬年代就解禁左
只係日本民眾反戰情緒太濃重, 太有戰爭潔癖
北泡成支導彈係頭頂飛過都無所作為, 根本國不成國
安倍推個安保法案都大把民間示威反對

唔係唔比你日本反思罪行, 見過鬼怕黑都係咁話
日本仲要一條廢J企埋一角到幾時
美軍保得日本幾耐
Trump 曾經有意比埋日本擁核
日本都唔把握機會
上一代做錯事還上一代概事(其實今日睇返唔錯得哂)
只計日本送哂成個滿州國比中共都夠哂數
還左70年點都還哂
無理由仲要現世去還
亦都唔應該再繼續自殘落去

我強烈要求MON緊POST概小粉紅翻譯我講概野比日本人同美國人睇

bearing 9

英國陸軍出名少而精

當年對外擴張唔靠陸軍上岸作戰唔通靠班海軍咩
而且日本一直以黎都係重海輕陸 睇吓二戰嗰陣日本陸海軍同其他國家比較就知個水平喇

陳啓泰,機會黎啦

國民警衛隊有f22
然後空軍力量 海軍勁過空軍
小弟唔識 求指教

自護號 冇腳嘅

又如何? 日本天然沒有資源, 對美帝既威脅有限. 現代的日本人亦唔會好似以前咁為政府賣命.

只要澳洲禁運鐵礦石就得, 可惜佔澳洲出口太多, 無可能

唔好話日本
叫做大平盛世左半個世紀
好多國家都唔會想打仗
特別小國經唔起核彈威脅

真正有一大班好戰撚既 我估都仲係美俄

咁堆f35b垂直起降呢？
係而家四隻護衛艦上面既出擊速度係點
垂直起降雖然食油但返海作戰應該無問題？
美國唔會俾佢有航母有遠洋作戰能力
但用f35b至少都夠壓制中國東北？

出雲號果D點都係兩棲登陸艦, 艦載機只得好少, 作戰半徑好短, 唔可能叫航母, Power Projection唔夠.

頭兩位係咪調轉咗呀

冇 靚野係曬海軍到

今次呢隻識郁

嚟緊上海個隻

果隻內應黎，識自爆

一個成日天災同缺乏天然資源既島國
一定想殖民去地大物博既地方發展

唔好FF到日本一解鎖就即時變超強,無番三五年都唔得 整番一大堆攻擊型武器都要時間啦 仲要訓練呢,再加上唔好睇小支那 佢海空軍屎但係導彈的確強 量又多

而家都係差個名, 自衛隊同軍隊實際上無分別

唐家霸王槍

當美國潛艇部隊死架喎

打咗夏威夷中途島落黎又點？補給到咩？守得住咩？只要美國既工廠仲運轉緊、兵營既新兵仲訓練緊，美國就唔可能輸比日本。

打爆澳紐
要用幾多兵力運送幾多補給有冇計過
澳洲咁撚大要靠士兵對腳機動？
定靠運兵船比盟軍飛機潛艇練靶？

佔領夏威夷
你不如話佔領西海岸？

大佬打Heart of Iron都要注意補給線啦

美國海軍無退晒F-14之後無晒重型制空機
美國空軍有F-15同F-22兩款重型制空機

六眼聯盟
成功嘅話，希望日本會將六眼聯盟成立紀念日訂定為國定假日

支持步戰機器人出南海抵禦南海外軍

唉 點解咁多人突然變得熱心政治軍事，知唔知咁政治同軍事唔係娛樂新聞。。。

美日友好 共剿支那

依加唔興dogfight傢喇 f15視距外已經唔係f35對手

F-35B/C連飛長時間超音速都有問題

Push

冇核彈冇高達，都已經好勁

但係日本都係唔夠支那打
因為冇遠程打擊能力
但佢哋本身有火箭發射能力
好快追得返，但如果開戰先追就可能有困難

強化外骨骼，日本仔應該未必行美國果套
真係有可能加裝甲上去，咁就好撚似高達......

Gundam

佔領東北

睇完大家留言